Adblock一問

有無人用左adblock而家仲有廣告係最底果到？
同埋adblock點set先可以唔block新聞網

push 而家上lihkg都好多廣告

係唔係更新左ios 10.3 自從10.3 beta版打後就係咁

我10.3.1 而家同無裝adblock 一樣咁多廣告

同問點解成日block 左蘋果動果啲網